[東華］想trans u求指教

讀緊year1 nursing 想trans入八大嘅nursing
姐係cu/Kong u/poly
1.GPA要過幾？同埋其實GPA點計？
2.淨係睇sem1定要曬sem1 2?
3.幾時申請？點樣申請？
4.仲有冇咩要注意？
5.過往有冇咩例子？
跪求大大指教

u轉u先叫tran u

U?

GPA要過5

你問讀緊東華嗰啲啦 你上嚟問做咩

Hi minnie bb

聽講4.20就可以 但有話要4.38先夠

你本身DSE...